%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}

\usepackage[
	includehead,
	paperwidth=21cm,
	paperheight={29.7cm/4},
	margin=6mm,
	]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[C]{\textsc{Automatismes --- Probabilités : Évènements}}
\fancyhead[R]{\textbf{\Large \nouppercase{\rightmark}}}

\usepackage{graphicx}

\renewcommand{\reponse}{%
	\textbf{Réponse : \dotfill}%
	}

\begin{document}

\markright{Sujet A}
Dans une urne contenant des boules rouges, vertes et bleues, on pioche deux boules au hasard, et on observe leur couler.

Reformuler ces évènements de la manière la plus simple possible.
\begin{enumerate}
	\item Contraire de : \enquote{Les deux boules sont de couleur différente.}

		\reponse
	\item \enquote{Il y au moins une boule bleue \emph{et} il y a au moins une boule rouge.}

		\reponse
	\item \enquote{La première boule est verte \emph{ou} la seconde boule est verte.}

		\reponse
\end{enumerate}
\pagebreak

\markright{Sujet B}
Dans une urne contenant des boules rouges, vertes et bleues, on pioche deux boules au hasard, et on observe leur couler.

Reformuler ces évènements de la manière la plus simple possible.
\begin{enumerate}
	\item \enquote{La première boule est rouge \emph{ou} la seconde boule est rouge.}

		\reponse
	\item Contraire de : \enquote{Les deux boules sont de couleur différente.}

		\reponse
	\item \enquote{Il y au moins une boule verte \emph{et} il y a au moins une boule bleue.}

		\reponse
\end{enumerate}
\pagebreak

\markright{Sujet C}
Dans une urne contenant des boules rouges, vertes et bleues, on pioche deux boules au hasard, et on observe leur couler.

Reformuler ces évènements de la manière la plus simple possible.
\begin{enumerate}
	\item \enquote{Il y au moins une boule verte \emph{et} il y a au moins une boule rouge.}

		\reponse
	\item \enquote{La première boule est bleue \emph{ou} la seconde boule est bleue.}

		\reponse
	\item Contraire de : \enquote{Les deux boules sont de couleur différente.}

		\reponse
\end{enumerate}
\pagebreak

\markright{Sujet D}
Dans une urne contenant des boules rouges, vertes et bleues, on pioche deux boules au hasard, et on observe leur couler.

Reformuler ces évènements de la manière la plus simple possible.
\begin{enumerate}
	\item Contraire de : \enquote{Les deux boules sont de couleur différente.}

		\reponse
	\item \enquote{La première boule est bleue \emph{ou} la seconde boule est bleue.}

		\reponse
	\item \enquote{Il y au moins une boule verte \emph{et} il y a au moins une boule rouge.}

		\reponse
\end{enumerate}
\pagebreak

\end{document}
